
                      Sinceramente no vale nada la película, hemos ido mi pareja y yo al cine y sinceramente decepcionados totalmente!! Los efectos son pésimos sobre todo con la tecnología que tenemos hoy en día, por no decir del guion de la pelicula, que no se entiende nada de nada y sin sentido alguno. 
Lo único bueno que tiene la película es el maquillaje de los bichos por así decirlo vv' 
En conclusión, no os gastéis el dinero en ir al cine para ir a ver esta pelicula, es un consejo y os juro que no os arrepentiréis, cuando la veáis en HD o en DVD me daréis la razón!! 
No he visto 16€ mas mal invertidos en mi vida!
        
            